幫朋友買手錶 Piaget Polo s有無折？

利申: 窮丁丁一名

幫朋友買手錶 Piaget Polos，有無朋友打個折扣？

全新水貨好似七幾折

打你老母折

打折 大陸仔